我正式宣佈香港而家進入全面抗爭

呢兩個月黎我哋200百萬香港人以和平理性非暴力方式走上街頭向政府表達訴求 我哋一次又一次集會示威遊行為爭取五大訴求 林鄭月娥政府非但視若無睹 更以警察作政治工具打壓市民發聲 將胡椒水警棍催淚彈子彈打向熱愛香港哋青年人身上 政府試圖以武力威嚇我哋香港市民 我作為土身土長哋香港90後 我義無反顧站在最前線反抗不公義 將社會撥亂反正
今日我哋有目共睹政府建制派不擇手段促成警黑合作 以警察打示威者 黑社會打普通市民 對男女老幼拳打腳踢 將刀口放喺我哋每個人頸上 要所有香港人活喺恐懼之下 政府建制派更試圖顛倒是非黑白 將元朗毆打市民嘅鄉黑同上環嘅抗爭者混為一談 以暴力亂港之名草草作結 警察淪為林鄭手中嘅政治工作 選擇性執法保護鄉黑權貴 棒打記者市民 將香港帶到一個無法無天萬劫不復嘅境地
我哋睇到今時今日香港已經進入政府無法管治 能夠保護自己嘅只有香港人要團結一致站出黎保護身邊人 今日受既一拳一棍我哋香港人絕不忘記 面對我哋嘅家園畀官商鄉黑佔據絕不忍讓 面對黑警鄉黑絕不退縮 面對強權絕不懼怕 而家開始我哋不分年齡不分地區不分政見只有愛護香港嘅市民 我哋會用盡所有方法全面抗爭 成立民間自衛隊 文宣組會將政府建制派惡行公諸於世 市民會無限期罷工罷課 直至政府回應五大訴求
喺到引用Winston Churchill二次大戰嘅speech
We shall go on to the end. We shall fight in France, we shall fight on the seas and oceans, we shall fight with growing confidence and growing strength in the air, we shall defend our island, whatever the cost may be. We shall fight on the beaches, we shall fight on the landing grounds, we shall fight in the fields and in the streets, we shall fight in the hills; we shall never surrender.

林鄭月娥 鄭若驊 李家超 盧偉聰 何君堯 我同你哋講呢畢血債香港人記得一清二楚 你哋唔好以為今日有權有勢唔洗還 你哋而家將會被所有人清算 立此存照

首先你學識加標點符號再post啦, 點撚睇

幫手推，宜家係關鍵時期動搖淺藍民意！

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

推